租左部夾公仔機 起咩名好？！

夾公仔機

恒大夾機

歡迎夾腸機

你無機

夾完起唔到機

夾唔倒公仔機

起唔到機

很想要吧

搞機！

大屌屌賤婦

歡樂滿東華

收陰基

屌你老母閪鍾麗堤

夾你老尾

個野壞咗呀

15:1

墮胎機

夾搶公仔機

打飛機

夾唔撚到

公仔基

夾帶私逃

食。夾。棍

夾空氣